---
author: "me"
title: "Rückblick KW 25"
date: 2022-07-12T11:34:27+02:00
description: ""
tags: [""]
ShowToc: false
---
Letzte Woche hatte ich nochmal die Gelegenheit Arctic race zu dritt auszuprobieren.
Ansonsten hatte ich einen kaufrausch von Friedemann Friese. Deshalb sind jetzt Finstere Flure und Feuer frei neu im Schrank.
Ansonsten war die Woche nicht sonderlich verspielt, daher ist jetzt auch schon Schluss.